Starbucks會員想拎返哂啲錢出嚟

話說做咗Starbucks會員n年，伍淑清條八婆未出嚟屌鳩示威者之前啱啱入撚咗500蚊落自己張starbucks card度，呢幾個月一路都無再喺starbucks消費。

今日突然諗起由得美心咁樣吞撚咗我幾舊水佢咪好撚著數

想問有無ching同我一樣？知唔知可唔可以好似八達通咁去門市can9cel張咭拎返哂啲錢出嚟？毒撚唔敢走去門市問

唔識
幫推

如果可以攞返啲錢出嚟，可以叫身邊同樣情況嘅手足一齊拎錢，咁都要屌？

自推

再自推

繼續自推